日本名畫師以水墨畫方式畫出霸氣獨角獸高達及殺氣十足的悟空

動漫角色以水墨畫的方式在黑白兩色上表現，復古的風格躍然紙上，而黑白強烈的顏色對比在畫面的張力甚至比更多的色彩更有優勢，在視覺衝擊上也有優勢 。

日本墨繪師「御歌头(okazu)‏（@sumieokazu）」的水墨畫就是利用了黑白兩色的強烈對比，讓大家大開眼界。獨角獸高達、悟空、比達等動漫角色在視覺上的效果令人震撼，人物的形像似乎也更加鮮明了。

全文：

我們可以在畫面上看出，黑色和白色將角色的魄力和殺氣更好的表現出來，給人和以往完全不同的感覺。力道的輕重和著墨的多少顯然能把戰鬥的激烈的場景輕鬆描繪出來，角色的狂和野也能完全表達出來。

經過有名氣的畫師之手，再與廠商進行一系列水墨風格的動漫角色圖的合作和推廣，相信一定能贏得更多動漫迷們的喜愛。

請井上神出來比一比

#浪客行

高達個幅真係藝術品黎

做乜冇海賊王份

點解無一拳同麵包超人

冇刀劍好打極有限啦=.=

無月

倒墨派最高境界

點解人地天生咁有才能
我就連屎都唔係
公平咩？

一諗到一拳超人就覺得好笑

山治個幅好撚型

問過久保帶人未？

有用水墨畫技巧行先 形次之嗰啲好明顯好高水平

Gumdam嗰兩三幅畫得好好

2016果張型到

相比起尾田版悟空

秒

久保贏

以為講呢個

太多一點點

點解會係忍者蝙蝠俠打deadpool

勁

原來山治係可以咁型

拿拿聲係和之國學啲水墨腳

火鳳嗰啲都正

好撚勁

雷禪好撚型

o個個係deadstroke(喪鐘), 唔係deadpool

其實唔難

好有氣勢

加d 彩色會似東京食屎仔果種風格

你自已睇清楚個面罩同條腰帶先啦

你岩
自膠一打

仲有應該係deathstroke

大佬啊 我天生都無 何來十年功

雷禪型到仆街

set做wallpaper先

咁set仲靚

點解中國以前d水墨畫無呢d

之前日本出過批one piece手巾仔煮係呢個風格。

2015年係松山旅行果陣見到既坂上之雲展覽掛畫
係咪同一個畫家來?

剛剛GOOGLE 過 自膠
另一個畫師來叫 茂本ヒデキチ

好有氣魄
由其係父子龜波
最正係依張

垃圾bleach笑而不語

日本仔好野

感覺佢d畫
人物比例好似有少少問題?

唔覺
你講邊幾幅

久保未出招啫

好撚型

粉俠傳-袁生 屌打啦

有無jojo

好型

以前係pixiv見到仲以為大陸人黎

死神原來咁藝術品𠺢

有，不過中港台完全唔識欣賞，到人地死左先瘋狂抽水，相反日本仔當人地係人間至寶：鄭問

有無琦玉？

好想睇佢畫一拳超人

山治

型撚到

留名

井上俠客行正啲

KBTIT 老師勁好多囉

無月 唔需要咩花巧野 就係有果陣霸氣

有 不過你冇留意到

馬沙？

銀英傳吧~

笑還笑，其實久保d畫真係靚

久保應該好似死亡筆記咁，專職畫畫，度故交俾其他人。

Bleach 嘅戰鬥如果好似JoJo, 獵人咁智力武力並重，好睇多幾多？

你有冇為畫畫每日花時間練先？

萊茵哈特

你呢句先好笑

咁都唔靚咁佢後期點喺jump生存

論畫功佢只係啱啱比諫山創好少少，人設同分鏡真係柒到

唔係下話？
萊因哈特大人丫

以前嗰一百集OVA無睇過嘅話呢期都有重製版丫

有幾多個出名既係本身無天份？

有天份先會朝住個方向做

你本身都係個樣天份點會死磨個樣

諗起hunter大岡

佢度故都好撚勁 一開始屍魂界篇咪又係佢諗 幾撚好睇 可能太chur搞到佢後面都諗唔到點玩

如果死神唔係賣畫賣人設卍解，咁佢憑咩畫到幾百集

唔好畫Unicorn呀求求佢, 等陣Bandie又會出隻台場限定嘅墨水畫風格Unicorn

中二力